有無人知中環架van咩事

RTHK直播緊，但無聲

推

我都想知

同問，個肥佬係咩事

肥佬壓住示威者先

想車人

我諗一係物資
一係差啲撞到人被圍

原本啲車走得好地地，條友搞事比人圍

廢佬落車同示威者爭論，本身都唸住放佢走，之後有示威者放雪糕筒喺佢架車到，肥佬就壓住嗰位示威者埋牆，最後就被人圍

原本啲車走哂、肥佬照入黎跟住比人屌仲落埋車想郁手咁
兩邊互屌跟住肥佬郁手打左個放路障係佢部車前面既人
跟住就開波

喺現場，
個肥佬想開路，然後比義士阻止，，
跟住肥佬上車想開車撞，
比人喝止之後出黎打人

pish